剛才酒會有一個人大叫撤回惡法

得佢一個人叫

咁撚勇

轉頭俾人拉左
我地幫唔到佢

可以拉咩罪

極需飲用水、洗頭水、生理鹽水、長傘

黃碧雲

走眼

我都聽到

泛民26個一齊叫應該好大聲

推

咁撚勇去維園開party啦

有活動呀